起底組做野喇！

Facebook「暴徒廢青資料庫」
佢地好驚比人起底
今日野生捕獲到呢間美甲店 話樓上鋪好少人上去播

家庭相都無老公 老公應該走咗佬
連登仔可以拎條大賓周慰藉下佢

搵人入呢個資料庫起底，推！

推

我冇嘢講

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

呢D雜魚二打六就咪理住先啦
完左先再清算

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！